{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68567&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주퍼스펫펜션"
    },
    "text": "ペットと一緒にプールを利用できるペンションです。 2名基準で全ての客室料金を設定しており、超過人数がある場合、追加料金が発生します。8種類の盲犬と盲犬ミックス犬、豊山犬、アメリカンブリー、チャウチャウ、ピットブルテリアは入室が制限されますので、ご注意ください。プールはペットプールとして運営しており、水深は膝から腰くらいの深さとなっています。無料Wi-Fiを提供し、駐車場も利用できます。子犬は5kg以下の犬と一緒に入室可能であり、追加料金があります。客室は全客室でお支払いいただけます。駐車場を無料で提供し、ペットプールがあります。 ペットプールの利用時間は20時までとなっており、走ったり放歌高吟したりする行為は禁止されています。バーベキューをする場合、犬の安全事故防止のために電気グリルを無料でレンタルします。最大人数を超過した場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。画像は実際と異なる場合があり、使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる施設はどんな種類がありますか？",
            "answer": "当ペンションではペットと一緒に利用できるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準の2名を超える人数がいる場合には、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような犬種が入室制限されていますか？",
            "answer": "盲犬と盲犬ミックス犬、豊山犬、アメリカンブリー、チャウチャウ、ピットブルテリアは入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は膝から腰くらいの深さです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "子犬は一緒に入室できますか？",
            "answer": "子犬は5kg以下の犬と一緒に入室できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ペットプールの利用時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、どのようなグリルを利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、電気グリルを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際の施設と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際の施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように出せば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 517
    }
}